肥絲大隻被bam，我也不想活了

Block撚左事世啦

吾系甘牙

左

我也不想這樣？

吊

肥絲